熱門宣傳：11月5 全民v煞 禁蒙面法一個月

10月5 惡法通過 香港法治蕩然無存！

唔經唔覺已經一個月！

我地要企出黎同政府講 我地唔會驚！

11月5 18區開花 反佢老母緊急法！

推

$1交稅攬炒機械人小測成績表已出！

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先35%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

玩具街冇

[行動]11.5 V煞活動更新: V is all of us!!

11.5已經有活動啦！

理大酒旅和你Grad暨全民口罩日

朝早理大都有活動呀
成日得閒嘅手足可以過嚟影下畢業相先